[PS4] Monster Hunter World (140) 希望白金完重見到大家

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

我屌你老母咩
天光喇

sunny

btw上個post去到1004

訓先

突破天際

連登靈異事件

連囝比面我地開多3個留言

好想收game呀

1004

全閪部鋼龍都發育不良

我好興奮呀!!!!!!!!!!!
過多幾個鐘就更新喇

咪又係得嗰一條龍

我嗰邊都係

反而更加期待睇下4月6有咩活動

恐暴套裝好垃圾
匠3速食3力解3破壞王3
冇套裝技

Beta應該都唔好得幾多

大細金

咩個部位匠?

逐件睇啦裝既話

重要睇埋豬位

唉 瞓算 瞓醒迎接nerf榴彈斧

片手斧。

有冇source

如果係腰既匠就好

匠係第二技
Beta好可能冇匠
仲要係每件加1
都係用翻鋼身死神腳吧啦

大劍1104 藍匠白 -30會心 240龍 龍封力大

達子玩唔玩FIFA

雖然負會，但就咁淨計期望值唔計斬味，已經高過滅盡

CM巴有冇發現

最多都係後腳腳爭同人一樣高 冇見過高過頭

辛苦哂巴打 我要訓了

same here
等聽日歷古腳印放題執夠一大堆閪任啦都係

高汁版角龍大劍

成晚屠左成30條 唔該我就唔係我

宜家先4點42分 仲係「今晚」啵

得大劍 ? 好想知仲有咩武

又話瞓

當日生放cap低
左邊係輕重弩? 右邊係蟲棍銃槍?

瞓唔著

等天光屌死scary龍?

遲一日白金姐

不了

但套裝真係廢廢地，除左腳有速食2可以攞黎做奶媽之外，其他都好雜

官網一早講咗齊14把武器

居然有齊

女既點都整返套淫賤緊身衣玩下

新版大劍玩咩技

件衫係快吃

仲未有update

奶媽新寵兒

考完lu 8點準備

組定隊ok?

OK

等多40分鐘

買定早餐食

求曲 btw 啱啱先起身差啲凍親

明明著夠衫瞓都可以一起身打幾個乞癡 又奶野

啱呀 依家衝落去買廿蚊豬腸粉之後打機

要返工

呢度成班ceo 係咪請咗半年假

Jaga

養埋我

起身開機更新 之後就返工了

打埋你個份

好眼訓啊

出未出未

乜撚都無

無更新既

早晨

但係見到登入個度有invaild message 應該係出左patch但係未有得download ？

Capcon 呃鳩人

啱先響home度睇過係最新ver喎

呃鳩我

MUD LUN DOU MO

想喊 走左堂啊cfu

有啦 更新緊

Go go power ranger

有啦有啦 604.9mb

1.335gb

膠你老母咩，出去更新啦望

J左

dl版仲未見到

立即更新 gogogo rock and roll

更完

option更新啦

仲未有既 咁我咪比人打少幾條scary龍？

出home手動updatr吖嘛

係咪數位慢d，瘋狂確認更新都無

我唔敢待成日機

最新

就係話我已經係最新 做乜春我係唔係住緊火星？

數位 game已入

我數位DL完

4樓見

仲要等7分鐘，媽呀留位呀

求code呀

終於有啦

禁多幾次就有了

出去home按option確認更新wo?
dl版更完入緊

係咪要去探索執毛先有得打？

牙JER 牙鴨呢

火星人都有了☺scary龍我黎啦

點？你地齊恐暴龍裝未？

全世界同我上4樓

點解得我要update成g嘢㗎

條能樣一定訓能左

非小隊求曲

入小隊個度改左個名

即係實體碟一早有呢1.3GB野

去4樓DO WT

已更新

係喎應該搵左條龍sin

Updated!!!

load好慢

等埋，入緊gameeeeee

等我呀你兩條友 down緊

有無小隊曲

有冇人一齊打

上4樓求一敗

7星free變咗藍字

6xWNBBcDb66Q

搵緊scary龍了88

要點先見到恐暴？

等我

探索下先

側邊d字寫住話有目擊情報

痴撚線 個個唔洗返工返學。。

好scary

邊度搵

入左龍晶望咩都冇

係咪一入任見3隻都係識就可以走

唔係古樹咩

咁scary

森林啦應該

龍結晶之地好似有 我探索睇到有隻主要魔物係有問號 家陣搵緊

我見到？？？了

瘴氣

scarrrryyyy

暫時見森林同瘴氣之谷有？？？

scaaaaarrrryyyyy

嚇撚死人咩

大蟻見到？？？

係咪有小隊？
新手求邀

原來我地小隊名就係scary龍

全部都有

我龍晶見到
應該個個地圖都有機會

呢度有個人叫newbie 你見到佢就捉住佢叫佢加你入隊

我都係龍晶見到有？？？

有無架兩係度？

係咪三隻都見過就跳得

我都見到

咩區

古代樹唔見

瘴氣去骨鎚地方搵

古代樹一出已經見

死熱狗

係

有無人已經出到佢嘅調查任

捉左了 出左個報告唔知係唔係佢呢

雷屬打佢好似唔係好傷

係咪要六/七星? 開左幾個任都唔見

唔係佢

不如你搵下歷戰調查任有無恐暴龍

你地點搵嫁

唔會變掛

屌你第一隻大銀

你禁探索會見到有無主要魔物係？？？ 係？？？就係了

條女係咪on9 比人食落肚就諗住食野

有喇
係龍結晶

岩呀 探索快D

有冇人打特別任務

ER得一個人

唔見？？？

點先有？

有無人入黎幫手打，好大隻好scary

聽講套恐暴裝都幾垃圾

係邊？

你見到條龍出返去接

屌個個射波打機好提子

捉咗

第一條梗係殺啦

唔好上黎啦

d裝係咩技有無清Post

要樣咋嘛 要技做咩

唔駛返工咩

唔返工點課金

身beta得快吃1

屌你老母又係條eyeball搞事

新裝能力如何?有圖？

龍封力大
匠先上到白斬
高攻過JUNO
龍屬都係

但係負會心
冇洞

食青蛙

我記得呢d龍集集d裝都廢
反而火龍個d就衰極都有d用

其實我最愛吃東西了！

乜撚野劇情黎

XX勁WOR恐暴龍

屌佢,唔撚理佢係一邊睇好似會無限咬住隻慘爪咁

開左自由了 有無人想打

我都打得

等我，打緊主線嗰隻

okok 咁我睇下裝先 象清唔好偷打

john

join

大銀

貓頭正

聽聞套裝係破壞王3,早食3,匠3,力之解放3

梳留一個位比鴨子

你我都是食物鏈 講得好岩

破壞王3 匠3 快吃3 力解3 體術3

一件件出都幾勁

盾斧爆樽砍左幾多？

可惜個身係快吃

係咪唔john得

用弓打佢唔多痛咁

打完返工

睇下鴨仔黎到仲有無位

XX套恐暴龍成日用來混裝

係呀近戰校服

第一隻打就大銀

飛雷龍屌打

btw記得執足跡 打一陣自由應該仲會有多幾個特別任

xx全部螳螂裝喎

斷尾?

你有神護石咪螳螂大力D

螳螂要靚護石先至有用 冇靚石等於無用

sor 余詩曼巴打最後個位我留左比人 唔想要你哂時間

係咪有條件？入左三次探索都唔見有"？？？"

無嫁 你再試試就有

盾斧打岩位既話強屬瓶高攻過之前強擊

無嫁 你係禁入去地圖之前搵下有無主要魔物係？？？先

好多完成某任務“........女王”之後先至有

好似完成某任務“........女王”之後先至有

咩武?

你睇番你自己邊區出 恐暴龍 個個人唔同

入人地場殺佐條

恐龍囉

斬斧
770攻
匠5超長白斬
-25%會心
180龍屬
強擊瓶

主要魔物 邊度睇？

P.s. Hr70

打完

恐暴龍

CUM

唔知有無scary食馬仔睇呢

古龍同場有廢J既咩

鎚個數值拍得住角龍
但係角龍有2洞上無擊珠
恐龍冇

梳小霸王個位有人

所以我諗應該無 但好想睇佢食古龍

好想睇佢咬juno

鴨子cum？

影個恐暴槌黎睇下

就算有都係古龍贏嫁啦

同角龍一樣攻 1196

匠幾先上到白斬?

垃圾 一d都唔scary了

但係佢龍封大應該都有d野睇

有無巴打可以開黎打

Juno 刀夠龍封大啦

記得執齊腳印佢啊

啱先佢一野擒爆鱗龍落地扣千幾
正覺得佢好型嗰時爆鱗龍啲粒粒口爆佢扣返佢千幾

所以juno贏哂

上到白斬啊
你JUNO得唔得

2

盾斧超解
攻7由101一下變左做87一下

原來恐暴fing怪真係招嚟，唔係相爭
頭先fing完咬住隻慘慘過map 再fing多幾下先放

恐暴盾斧強屬瓶

點解我全部地圖都無寫 主要魔物"???"
係咪bug 撚左

試下轉多幾次map

入到去見有3隻怪就轉地圖啦

廢青

有冇武器數據睇

6樽少100

吹咩

匠係邊一part?

貢易打

quote錯左sorry

84先岩 又唔算砍好多喎

都唔差

本身冇用攻擊珠 打開80幾變左70幾 冇乜感覺

重弩幾勁
高攻過熔山

開左

我未過個特別調查，係咪過左先好d

好似過左先出自由

你地覺得盾斧仲有冇得解佢老母?

其實都仲係幾勁 好似無改無視肉質丫麻 咁佢都唔會廢得去邊

恐龍裝有咩技

本身無插攻擊就分別唔大
同埋只係由好撚勁變做好勁

強屬

下個post名唔該改呢個
匠 快食 力解 體術 破壞王 全部3lv

有體術咩

有匠咩

有

想問大家打麒麟大金開咩任?
自由,普通調查定歷戰, 同埋d條件越難獎品越多就越易出, 洗咗4日啦,咩任都開過, 見唔啱就quit
殺親都654

強屬傷害點樣

恐暴龍又係得D垃圾技 睇黎刷一日又可以AFK

自由好似唔會有大同細金

恐暴龍之爪仲合唔合到護符

八婆一救完就中出即飛
搞屎棍

恐暴龍係危險度2?

0攻擊 榴彈瓶傷害96->85->拆埋無擊就82
4攻擊 榴彈瓶傷害99->86
7攻擊 榴彈瓶傷害101->87

無擊

即係攻擊珠唔洗裝啦

nerf角龍

匠3同體3係邊2個位置

DMC DMC

a裝 一件一lv匠

搵耐瘴珠打屍套
邊隻龍最易跌？

屌

著住屍套腳先

有無人刷條恐暴龍？

寶玉

搵唔搵到歷戰印

出左boyuk同大銀

有無人可以po晒a b裝每件咩技
社畜返緊工無得打

第一隻就兩粒寶玉 仆街

非洲人乜都無

有冇人用太刀試下個見切

我有三場恐暴龍，我開

好行唔送

ok

試下斬自己友膝頭

磁能線 10點未到集會所滿人

你地唔洗返工返學?

要唔要好似麒麟咁執一陣先再打

斬你個月狗頭

判定範圍大左,判定時間長左.

配個跳鐵人瘋狂 蹬龍斬

廢ching mh is life

方唔方便影埋蟲棍上黎睇下

係咪而家跳起落地前有返霸體?

有冇巴打可以話我知恐暴銃槍係咩炮擊

個個都唔洗返工返學,真好

你地咁快手

打咗一條就乖乖地去返學

加強整跌自己友機會

有冇擴3團滅佢族

咁啱打晒d調查入去執腳印順便搏吓果陣都見過幾隻654,但就係去唔到659
都係頭掂唔到肚

好長白斬

放射3

B
破壞王1 3-1
早食1 3
力解2 2
力解1 3-1
早食2 1-1
冇套裝技

唉，複製身的技無左都算
B set 無匠 ， 無業物套裝技
呢套真係無咩用...

熔山銃898

集中蓄力斬銃流

岩岩先番到u, 你地連寶玉都出埋

Btw點先有恐暴龍出？

Loading有無快左

loading感覺慢左

都冇，未打過佢。

諗住儲3粒耐瘴入去當佢肉餅咁劈。

你諗多左
邊有可能加霸體
改果個係以前有bug 觸發唔到招技ja

但頭同腰唔錯wo, 破壞王同力解都有啲用,洞又唔差

屌記錯，熔山好似係放4

成班都唔洗做野

我想問。。點樣先可以帶兩套衣裝？

正野

以輸出技黎講
呢兩個都唔係頂線

又一甩

打晒主線

有無得再歐d

匠2先出白，上匠5都係得40白，冇s負25%會心，2客制，我諗會勁過juno武少少

我都有

ho多甩 不過唔g有咩用 d裝唔係top tier

唔係PRO既巴打,LOADING有無快左?

大細金呢？？？？？

差唔多

就有細嫁啦

Capcoin jaga

好撚慢

慢咗

我都覺得係慢左

但破壞王對某啲打法又或者成身都有野爆既怪有奇效

就係勁版Juno 武的定位
一樣打到龍屬同龍封大
純攻擊唔夠無擊雙天勁
睇下匠2剛刃會唔會令出裝好左
如果唔係雙天刀都係最勁

都係搵唔到隻恐暴

你地會整邊把武

我比較少用呢個技
印象中唔會加傷害只係易d爆
而且爆完的位無效果
今次MHW刷單人其實都好快爆到龍的部位
所以我無用呢個技
我諗可能juno有奇效

點樣可以恐暴龍任？

咁仆街
更新完仲慢左

探索先

有冇人一齊刷恐暴 想出把大劍同盾斧

恐暴龍大細金計唔計獎杯？

全丝瓜武器(高清串流截取)-共14种(已折叠)

係咪5個地方都有佢？

充能斧係血滴子加德州電鋸

我係救難見到 龍結晶有

同chi火無互動

差大劍

LV4調查了

Dim gun

唔計

掛

太刀好似勁過天上天下

爆部位會出硬直=>chance

-25會心喎

d裝真係要實裝下先知

重弩終於要換武器

我天上天下裝都係0會心...

無得上無擊wor

擴3？

龍封力大喎

行晒成個龍結晶都唔見佢啲腳印

有冇狗封力

係 反正唔食會心 恐暴仲高攻

個場有3隻怪=佢唔係到(好似係)
轉場啦

有雞封力

我以為好似啲古龍咁要搵咗佢腳印先

期望值計完發現差唔多
Btw 無擊1%buff 10%攻
老實講幾屈
不過巴打你岩
有200幾龍屬打弱龍的怪勁過雙天刀

唔洗入去搵 你探索個度逐張地圖睇

睇邊張地圖有 ??? 就入

唔知計唔計大細金
返去斷網刷細金火魚算

上到白斬
龍封大同時攻同龍屬都高過JUNO

而且R7可以客製兩次
Juno 表示？？？

你地有冇？我得打三隻嘅青瓜

大連續

我無啊

點解你會有出 我冇任有

無擊唔係長期10%攻咩? 1%BUFF???

無啊

JUNO果把整完都冇點再用過..
宜家後悔當時上網俾180蚊人陪太子鍊劍整天上下
好撚晒錢

唔知點解打佢特別細力？？？我玩弓打弱點都只係打2x 3x？？打古龍都4x喎

唔係撚係nerf左弓丫麻

佢嬲果陣好似打佢負會心 我有冇睇錯

打漏左
係10%

我會心埋都係3x咋 打唔到弱點扣7添丫夠膽死

你莊唔莊PARTY

Par佢老味

你PSN莊我？

ho

PSN莊我

開左個3銀 打埋凶豺
有無人join

點莊？

go

單係冇左無撃已經冇得同天刀比啦

岩呀
最重要係個武器樣
聽講呢次恐暴龍得把重弩值得整 係咪真

斬斧都可以一戰

執左30分鐘腳印都未有恐怖龍既調查任

究竟有無歷戰恐暴

🖕🏼

想搵恐暴腳印嘅 入探索之前記得望一望有冇？？？

上到匠2+剛刃應該可以取代juno武先

望左冇要做個任先再去睇過定點

望埋其他地圖有冇 都冇嘅就入一下場就跳應該就有

唔該

仆街
原來輕弩連速射滅龍彈都無
屌on9 capcom

屌係邊啊 根本搵唔撚到

如果探索有恐暴會有提示

痴線 咁大隻都咬到

一幅圖無不如換圖刷仲快
你見到個圖有？？？
好可能就有

恐怖龍細金

有冇擴3團打恐暴龍？

jaga

On9 咬住隻大凶 咬到佢☠️

食完飯莊你

笛都唔錯
燈龍笛 3洞*2 防風 強走 防特大 攻大 客製1次
恐暴笛 0洞 防風 體力大UP 防特大 攻特大 客製2次

坐咗2個月，請問盾斧正式打少個未？

想莊，啱啱開機

打摔角咁

搵到啦 巧開心

佢咬咬咬甩甩甩但係唔會食

屌，分左流，有冇人有曲

有得吹攻特大幾勁
聽講笛buff 左個自身強攻可以同攻大果d疊

恐暴龍咬唔咬到火龍

屌佢老母

可以疊
試下輸出笛先

笛既話應該玩岩賊啵

睇下打咩 唔一定

呵呵

哦咁又係 因為我玩奶咋淨係

有恐暴龍裝既技能睇未?

恐暴龍壽命得一個朝早

hi 個任有人的＞。＜唔好意思

之但係燈龍笛係風壓完全無效
恐暴笛係風壓無效

打完一SET擴3炸佢唔死

有無人有恐暴龍調查 想莊

入左場打 冇咬到

巧想玩
聽講宜家鳩禁都出到見切

你聽錯了..

有啲失望
恐暴龍去唔到古龍級
已經唔係貪吃的恐王

後退個下成程都可以判定啵

velvetbb

盾斧無擊珠係咪可以慳返？

轟炸機>>>>>>>>恐怖龍
兩隻野爭地盤
兩隻都狂暴
轟炸機一野打左恐暴龍3000幾血

普通果隻一向廢,除非佢出飢餓

Cls 大銀更新大銀

size無上限

恐暴龍 大凶 火龍
兩金兩銅
有冇人打？
捉兩隻

岩岩刷到一個出黎 出咗兩次大銀就冇再見過了

好想試
仲扮緊工
我覺得本身見切整得幾好，唔洗改都得
不過佢改勁左我都廢事嘈，唔係下次更新改到廢過以前

我覺得長左好多個判定 係咁叮叮叮

唔太同意燕返個調整

判定太大就唔好玩 挑戰性唔夠
以前輸入時機要好準
配迴避衣果陣好好玩

宜家新手是撚但都出到

你係咪睇漏左一次3000
恐怖龍都有一下傷
應該係平手

滿左集會

其實以前叮唔到都可以避到招
我覺得係無敵完但仲未完回避判斷
唔知而加係咪變到成個無敵長到個回避咁

其實我都覺得可以唔洗改
宜家判定長咗姐係唔再需要睇時機反 提早禁定就得
真係jerry都識

Yeah!!!!

好有喜感

召喚19達

恐龍咬佢千幾
跟住佢自爆炸返恐龍千幾
兩個都訓咗係地

仲有無恐暴可以join

same

睇完恐暴喲武,熔山系列可以收得皮

係咪有恐暴擴3團？

雙刀...Juno

會唔會今晚放工呢度已經無人打

有無ching覺得load快左 ？

冇

恐暴龍捉撚住角龍嚟撚
好冇面

你在場咩

Sor呀Qri

唔緊要 一陣都出門口 夜d再打

佢地有無爭地盤？

見切易到咁，唔想玩了

開左恐暴龍 三格銀 係???小隊 有無人莊

我覺得仲慢左

有 角龍諗住撞佢
比恐暴龍咬停一嘢‘撻’佢落地

-2

johned

來緊

still have?

擴3團？

恐暴嗰把垃圾黎個喎

番工啦你

Pro機load碟聲大佐

有冇load快到

返緊

咁佢更新又話load快左既

邊個開 小隊已膚

寶玉= 公廁

人流多返

個個咁好唔洗做有得打機

agger

更新都無人就不行了

放心 過2日又收皮

開左 黎嗎 ?

好快就絕種

無用重弩

單純上黎睇下有無人教人打機
之後翻去單機劣人

齊唔齊4個先？

唔想更新 唔想nerf盾斧

呢個有d夾硬黎

let it go let it go

多左恐暴龍，係咪又要埋佢啲大小金

終於有番清泉味道

唔駛睇太多小圈子post

你地就好
禾都好想打機呀

冇人？

唔好玩咩？

打孖黎

恐暴龍啲武器係咪得重弩用得落手??

仲係床到

Jerry有冇試nerf完如何

想打機

達子

未試丫 唔係好鐘意玩盾斧

分別唔大 唔係扣小左好多

太刀看破係咪易左多

有冇斬斧手足講下更新完勁左幾多?

d人話我都識玩喎

全game最撚勁個把

啱啱睇盾斧post見人講每下樽傷
104 -》 84

係呀 好撚易
宜家試緊ta

咁真係好易

都唔係跌左好多姐

聽講依家攻擊力無乜影響 可能d攻擊珠可以放其他野有機會仲勁左 （9up好少玩盾斧）

啪曬藥搵多個奶媽吹吹先入場咪差唔多

20%喎ching

MTBB 下場我入 唔好叫街人

差唔多啦 一個樽扣小左20到 咁其實都係扣小左120

解5次變到解6次姐都係 多10幾秒左右

拎走埋攻豬會唔會打得6x

我而家開機freeride你地場得唔得

唔得

收到

到底負會心武應該用達人同攻4去抵消佢定係索性唔理佢裝其他攻技？
邊樣效益會大啲

聽講好似係食好少addititonal atk

molamola
真係鳩禁都出到見切
特別係啲叫真係易反咗
TA都輕鬆連續幾場兩分頭

就算變6x一樽 一日唔改超解完keep紅盾 一日都唔會廢到斬斧咁玩唔到

cum

好想番屋企屠

之後nerf返太刀

ready

我開左任 唔見左2位巴打既

都啱 始終好過以前冇咗紅盾

咁又應該唔會 佢係延長判定時間姐
但你係反唔到就點都反唔到

2位巴打都走左 我開左 入唔入到

整左把青瓜盾斧 解佢老母個陣d傷係藍色姐係點 仲要0 係負會心定屬性傷 明明已經扶翻正會心 有冇高手解答下

本身已經唔算難反
如果太易我覺得會nerf 冇咗門檻

你冇打中弱點

我莊唔莊得

Thanks 巴打

真·來緊啦

強屬性樽

你當佢宜家由juno叫完個下即刻拔刀再禁見切都應該反到

係咪有擴3場？

唔識更新

我想莊

攞弓打鋼龍先嬲，筆記明明話尾係弱點 打尾都未見過橙字 自己剛射打頭最高只係見過18x6

Redpen巴會否開

無得玩lu

教禾

咁我諗你應該打錯位 鋼龍打屎忽先係最高傷

你去ps4 menu 個度禁option 確認跟新

隻怪唔食屬咪0囉

天使

玩咗兩個月都仲係唔識避角龍招狗衝

👼🏻

好嬲 明明啱想救條八婆
佢條氣完咗會自己落返嚟

恐怖龍無套裝技？
咁其實真係打一次就無咩衝動再打

咁早都分流？

係呀

未full bor
6xWNBBcDb66Q

玩開榴彈瓶 梳囉

要返工

JACKHAMMER

屬瓶而家好勁 但要中弱點個超解

我最多打到點半就off

達子好多女溝

用緊角龍好過

法國Search救難慢左好多 接左任又bug左個人企左係度 硬直左

60幾hr新手表示珠同裝都未齊
點追你地

唔洗追

唔係話充撚苦除左炮術以外既所有攻擊技既加乘改細d咩

點先搵到恐怖龍腳印? 入左3次探索都無一個

推 我都收到報告叫我探索
入到去乜撚都冇

放左隻驚去啦
利申: 白金

係bug 定咩黎
我用銃槍打隻恐暴龍 佢成日會跌親
我用其他武器佢唔會咁
有時明明打唔中 佢都跌
一場5分幾佢跌左6~7次左右

你唔入地圖住 去探索個度睇下主要魔物有無？？？先 有就係佢嫁啦

點追啊白金

牙jer係咪玩

係啊 我入去睇下會唔會撞到d龍打交

玩屬攻唔識射弱點係咪太on9

你解完佢主線同我講

係咪要洗出黎

如果你5個地圖都無就要洗一洗 不過我都係洗左一次就有

姐係要搵先毛

街場無敵

明白晒了, 唔該JER神

又話收到目擊報告 點知5個圖都冇？？？

有冇擴3場

呢度係大細金討論區

佢唔似其他要執好耐 好快就攪店嫁啦

出入任務, 洗一洗, 再睇下

重入出返黎4次先有

haha 唔想比你見到啊🙈

但係打頭扣23-27左右先正常 最弱果個位見30都有

寶玉都4粒 唔洗打啦

我問左幾日有冇人打歷戰刷珠都冇人打
大細金就秒入

打哂啦 唔該哂咁多位巴打

大細金獎杯 計唔計埋新龍

因為已經齊哂珠

禾打牙

係咪洗圖 入到唔見下面有恐暴龍就轉圖

齊豬都要升HR
呢到啲人好癲426

刷珠入HR30救難仲快啦 一係等呢度啲巴白金晒先

我都想知

唔好入地圖住 係出面睇哂5個地圖有無？？？先

木有

有個人一日升20 30個hr 痴撚線嫁

無咁就要再洗

求其入個任洗一洗就有

我差一隻大兇才龍大金 打完話你知

開機搵恐暴龍

有了

in完返嚟玩

點跟 成班癲佬

上面有阿斯托利

假假地都蒼藍星 要我聽三件廢老鳩嗡

加油啊sunny仔

去左邊

唔係應該係阿托利斯咩

其實比想像中易打

球員黎

唔洗接任務，直接入探索搵就得？
個圖冇？？？係咪就唔洗搵，直接洗圖，洗到有？？？為止先入去搵？

你右邊會彈出個收到目擊報告 跟住啲圖會有？？？

梳誤會左

我就咁是但打完一個自由任
之後探索就見到 入面D怪有隻係???
之後就有

係
執？ ？ ？ 執到咁上下返屋企搵小矮人
之後接任
接完任
係地圖搵個條女
個條女比隻龍強姦
救條女
殺龍

冇係咪完個任再睇

個條女雷完未

判定細又唔大力
龍氣息扣勁少🙈
蠻顎仲勁過佢

一路好走

因為唔是歷戰

Yes

聽完廢老講野了

咁去打賊龍 順便解週任

Rip

有沒手足一起打恐暴主線？

你係咪之前卡櫻火果個

以前村長入見到佢亂入真係驚輸
可以啲人好hr 都唔驚打佢了

有冇人覺得恐暴龍比其他龍多血咗？

我新手打乜都卡

櫻火都要人幫

咁恐怖龍裝有咩效

笑死

擴3炸佢老母？

鬼叫我新手

要睇劇情？

我覺得最少都8~9千血
我用銃槍狂全彈佢都要成5分先捉得

其實我唔知講咩卡櫻火

佢d口水係咪好撚難拎??...打左三隻一滴都無??

話時話用佢d口水整武器係咩玩法黎

要救條臭西

咁我認錯人, 之前出面有個POST話佢自己卡櫻火

善用起底功能

卡櫻火大細金就有

有條友卡毒妖 比人串到就死

邊個

做咩笑禾

SOR巴
BTW你咁快搵齊腳印? 我仲洗緊

我記得一開始有人話卡騷鳥

係咪同一個人 有班巴都有比意見佢既

一個場入面執滿好易原來

順住條路行唔洗3分鐘搵完啦

你地班友仔友殺左500條暴龍未

係個地圖唔出比我

咁你慘啲

打第次出埋寶玉

真係唔撚想救條iball

街場都要打成15分鐘

知性眼鏡 恐暴身 恐暴腰 慘爪腳

第二次

種族大滅絕

第一次打恐暴龍好似係mhp3 果陣以為好似金獅咁勁

好事黎

條臭西好煩

成個生態圈俾你地搞彎哂

係地進度咁快 點跟

唔快點追你HR

睇住爆鱗龍都比你咬住真係幾過引

預左架啦

你地d hr癲到

打錯字。比佢咬住

點樣救條臭閪 打到隻野訓低都唔撚識自己落黎

好眼訓
你地係咪打齊恐暴大細

卡櫻火post：
MHW次次找尋進諧任務, 得個幾個, 已經少人玩到咁?

加映：
MHW : 招人解任

跟唔上

仲要係打完火龍亂入
個時廢到要走返營地訓覺補血先贏到

原來講緊佢 之前見到po名已經唔想禁入去

咁都認得錯係我

想問下恐暴龍有無話係咩地圖搵足跡

都係數字人

佢岩岩又開左post問野

爆錘 恐暴 轟炸機三隻互打
加件隱身
睇佢打3p仲爽過開場打

好多真心腸答佢嘢

成班人走去回

主線果隻咁廢既 我打主線未試過0喵過
恐暴龍係第一隻

我打上位蠻惡 貓左十幾次先過到

有無人打鬥技？ 想整雙天刀

岩岩升上位打毒妖鳥都貓左兩次

邊到易搵到恐暴龍？
係森林行左三四轉都冇

quit圖再入 通常要下面得兩隻魔物既圖先有

除左條龍太高 有時連太刀都會斬空氣之外
真心唔算難打

屌佢老母咩 我去整件無傷護石個時佢話我inventory無 之後我整完入去揀個時竟然已經有一個係度 哂撚左我兩張金票囉屌那星

真係唔難打 又搵唔到佢既歷戰打

Load save?

一去探索見荒地有？？？
一出營地就係度向我咆哮搵腳印都唔駛

無啦已經save左 我真係想屌佢老母囉 乜撚野bug黎

有無團

capcon又話好撚柒難打 無咩滿足感

架兩仲難打過佢

見你哋成日都有擴3團 我都想整返套之後一齊團打
可唔可以講吓應該要點樣砌

果個噴氣減防同無減無乜分別

好似可以食埋打消果實解

熔山弩 3件冥燈
砌珠砌到無傷 攻擊 挑戰就得
好似係

突登帶個地洞同佢玩, 落左洞仲可以打鳩人, 好正

填裝加1？

而家有咩玩

自由任都打埋了

歷古歷戰玩唔玩？

冥燈3件係頭手腰？ 用A定B? 我見有特殊射擊強化 其實有冇用？

裝填擴充3

挽

繼續大細金

有無巴打開自由恐暴龍比我

調查都得

咁問得其實巴打係咪好少用配裝網呢
上配裝網禁 彈藥節約 3Lv裝填解放
之後優先度係攻擊>無傷>挑戰者
特殊射擊強化有用 狙擊龍彈會痛啲

咁麒麟腳b有2 另外一技點出
利申：冇屬性珠

歷古歷戰 -2

打咩？

++

黎緊

無珠難搞啲

恐暴龍個熱潮又完了

零挑戰性

幾時刷大幾金

挑戰豬真係無見過

無哂位

有冇歷戰恐暴龍

...sor

Wtf

你嗰粒係無傷II 你冇無傷I
成件事好合理，冇bug

比奇面毒死咗

你打恐暴？我有啲蒼火雌火角龍打唔打

渣既

我禁左返集會

係奇面太勁

卡奇面族

歷戰都打
btw我琴日齊咗大細金

有無人有usj 任比我刷個大兇大金 最後一隻

又一個白金

仲有無位

咁快

係咪有一個升過嚟呀
唔同lv係會顯示你未有

三格金 雜錦青瓜 零貓2人閪任

搵左好耐都搵唔到恐暴龍喎
有無巴打幫幫手？

肥b你唔會夠我架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

我試下開個自由比你睇下得唔得？

應該係咁 反智設定

同我打2人閪任好唔好

轉頭
有???

大細金？

用咩打 角龍弓上柱？

係 無跳位收的皮個d玩法

青瓜三金 零貓

青瓜我可能會瓜 依家打？

加啲肥料先

Capcoin d 難度定位真係做得好失敗
人地連歷古都打到厭
出隻咁嘅辣殺攝牙罅都唔夠
仲話生態頂點 食晒成條食物鏈喎
一招秒人嘅都冇真係笑咗

係

唔驚嘅 我隻貓有吹奏
用穩陣打法應該可以

青瓜邊把武值得合

火龍身有

走左個 入黎啦

我玩穩d應該ok 試試佢

狗衝

係我嚟 講咗加肥料

我好傷心

佢想撚鳩你

我加左你入小隊未

淫賤獸父求加

仆街EYEBALL, 諗住入去先吃便當, 點知佢又行左出去做搞屎棍

加咗但主區一膚我咪又係去隔離區

打哂之後去食個飯先

屌 想回血禁錯左陷阱

無full啵 不過見唔到你開任

今晚搵個個叫newbie既人加你入隊

仲有冇團
我有好多3-4格歷古歷戰

哇兩個人仲要打3隻野 真係好唔吸引

有無咪 好撚驚

成日收收埋埋

有咩好驚啊 隻野好細力

之前刷大細金時積落架

槌撚每場都打飛我3 4次

唔好同我爭頭

你係左邊我係右邊都比你轉飛點解釋

玩鎚就係要打快人

先發制人 廢時被cut技

我都有幾個 同你打？開新團

走咗個 入嚟啦

你係咪同熊貓玩呀
係我再招人

施完肥 佢唔係度 返黎先

佢好似消失左

呢條加大版蠻顎龍連套裝技都無
真係仲廢過蠻顎

恐暴龍的唾液點出 已經次次爆頭

屌你老味盪失路

單機緊

個西女人又衝出去要人救

想由佢死 點知條耐力跌都唔跌下

執掉落物

攪唔店 打一場要成20分鐘 會餓死

我想話交俾我 你去界肉先

仲要引隻野自己撞頭中藤蔓
其實最騎得果個係佢

求恐暴任
探索無

哦唔緊要啦 我去食個飯先 呢個任真係好唔吸引 不如放過我

就係零貓先叫你打
你知呢道都會俾人伏
我都係 solo算啦

辛苦晒各位隊友

其實2人任真係一個人打會快好多 梳唔係唔想同你玩

森林我齊晒金 仲邊有心機玩
多個人無咁悶

真

見到太刀撚打頭一定升起佢

收皮啦

有太刀又雙刀
唔裝耐衝真係唔掂

我好人 用大地一擊算

斬我膝頭都算
成日係我O打頭嗰陣斷我
升鳩你囉咩啊

其他龍冇爭頭 蠻惡淨係打到佢對腳 痴埋一齊我都唔想

第五下O被cut 我一定全場追撚住佢黎打

冇爭頭都比人打飛好鬼惡

訓低係地嗰陣都爭頭一定升鳩佢

請你搭過山車

唔爭都升鳩禾 惡到

我就黎想用長槍係咁突進算

矛人玩了

返緊屋企
恐暴龍俾你地斬死哂未

龍耐性 究竟除左恐暴招煙 仲有無用

屌玩到無晒龍脈石碎片

佢個調查任好難出
想刷大細金都唔得

訓低出齊5下O必定暈多次

牙達做乜挑太刀post機
俾個打飛機佬串喇

即刻mon下先

又話更新完太刀兜割斬會有霸體
搵鳩人笨

有咩玩

冥燈唔知邊舍都會有龍狀態

點先打到新龍

敗走了

13年機真係load得好撚慢

幾時有講

邊個講

唔夠人大聲

條友我留意咗佢好耐

成日俾隻野combo
地圖又窄喎又窄喎
又甩尾

差細金

如果係我get 錯嘅屌細力啲

大劍第一段
唔儲163 儲左357
一倍幾

唔見話有霸體

咁屈 點跟

咪話係bug

癲嘅咩
又白金第二次

咁大力

你話點跟

邊把
想知宜家屍套刀仲勁唔勁

著地前有霸體，唔係著地有霸體

moon po唔幫拖

因為你睇錯野

著地前有霸體咩

大狗

笑死 拿破達

充斧陰鳩功

招爆炸得番84
之前好似120定97唔記得了

我諗係防鳩叫之類

挽返集中拔刀流好了 容錯率高咁多

頭先interview緊牙
唔係一定幫

唔係霸體
係耐衝lv1
咩係耐衝問下錘手

想潛水了

之前無 唔知有冇改到有耳塞

拿破達做咩串9人

煙定典牙

走左一堆新手玩完就棄

個個macyacy之前咪入過黎吠

返咗據點

唔係防落緊個陣隻怪拍鳩你咩

麒麟末日

斬斧超解d傷都係咁廢

我淨係知個柒乜長期都moon太刀post
間唔中打下飛機

廢到笑 玩左半場覺得垃柒圾跑返屋企換武器算

12條成一齊in
大家鬥鳩up

太刀跳起咗 點都cut到

我拎1001幫我開po

哇屌，太刀見切個timing咁撚長嘅

套新裝好撚柒呀